今次美國大選嘅最大贏家已經出爐

唔通真係要去到好似80年前咁要打WW3先滅到支共

邊個選贏左, 支共都可以玩煽動美國民眾鬥民眾
2021年就應該係煽動保守派班人啦。

刁大大已成最後贏家

終於有巴打同我想法一樣

睇唔透 或者自由民主真係無出路 中共嗰套一黨專制獨裁先係人類出路, 我地都係要轉晒去做藍絲了

Agree

ww3

不嬲都係好近架啦
Trump都係贏選舉人票輸總得票

冇喇冇喇
呢幾十年蝗蟲滲透嘅威力太強
好似掀起塊地板先見到下面已經爛哂霉哂咁
冇得救喇

起碼共和黨支持者，應該唔會好似Antifa咁暴動掛
就算亂都係內政，呢個就一向都亂

其實最大贏家同輸家可能係科網公司

佢地今次同民主黨聯手將個貪腐老人痴呆推上去, 佢地個權力太大. 民主黨一係兔死狗烹, 一係共和黨上台實整佢

基本上經歷左呢次, 美國科網公司可能在好多國家都唔會再自由運作. 你係日本政壇政客, 你敢唔敢比外國公司咁樣控制自己?

Google fb amazon呢啲應該分拆

你諗吓好啦，中共套嘢係龐氏騙局，唔可能支持到全部人係藍絲
一定要有部分人比其他人更平等

大家都係轉做藍絲啦 今次選舉睇出 藍絲先係人類出路

佢地一定死硬

無一個國家會比佢地咁樣再玩落去, 佢地以為自己係私人公司, 但又做左政治野, 今次佢地覺得自己贏左, 但以後一定清算

國家係自私的, 不論日本印度定歐盟定澳洲定任何一個地方, 都無可能比你咁玩法, 無國家想自己政治可以咁樣比人操控

佢地最仆街係口講自由民主大愛
然後block你呢樣個樣
支那俄佬啲仆街野就淡化睇唔到

係, 你講中哂, 大家有眼睇架, 我4chan睇過好多拜登仔條撚, 你試下去google search 係完全搵唔到架

佢地完全控制左你可以知乜, 唔可以知乜, 阿侵最錯係向傳媒開戰, 但放生左科網公司

佢傳媒有Fox係朋友, 但科網勢力佢一個朋友都無

咁撚樣嘅話香港分分鐘變成下一個新疆 所有參與本土自治運動嘅抗爭者必然會被標籤成恐怖分子

多得民主黨

最大得益者 = 最大嫌疑者
背後一定有中共影子

你覺得政客會趕絕佢地定係選擇同佢地合作?
唔好太睇少人性

即係共產黨分部

科網臨尾獵人單野先唔扮中立，郁唔切。

一般黎講, 合作係好難, 因為政客會要求太高規格的控制

例如話, 日本政界要求twitter唔可以散佈任何不利任何一邊訊息, 得唔得? 佢可能得, 可能唔得. 如果佢得, 咁印度呢? 歐洲呢? 最後twitter已經唔係twitter

佢今次比人睇到, 佢有太多權力, 我唔認為其他國家會比佢繼續用, 可能會要求返, 本國人一定要用本國野

當然, 依家聽好戇鳩, 但如果你係其他國家的政客, 你有乜選擇?

成個連燈都充滿真心膠+假膠+怨婦post
終於有返d有內容嘅post

其實你留意下, 凡係阿侵同佢地盟友或佢地屋企人, 講乜野下面至少上百個都係狙擊佢的, 明顯係佢地故意安排

但佢地算法係唔公開, 所以過去一直以為係現實

睇投票都知啦, 一半人係支持佢, 咁係咪應該有一半人都應該唔係鬧佢? 但twitter唔係囉

成件事只能講科網同傳媒在2020年控制左美國

分分鐘佢先係最大輸家

班契弟唔出聲淨係改演算法已經做鳩死你，到發覺中伏已經太遲。

不過侵2016同英國脫歐都有玩網絡。

4年時間, 科網公司早發現佢地擁有幾多權力, 所以咪今日囉

剛剛先有條友講移民時講 紅州唔鍾意移民, 呢個就係洗腦例子

民主黨鍾意移民, 共和黨排外. 又係傳媒加科網的洗腦工程. 明明係唔接受非法移民, 結果變成所有移民

唉，到頭來都係得個吉...

而家唯有睇埋侵侵最後攪唔攪得掂...

我怕已經去到一個政府無能力對抗佢地嘅地步，想對付都畀佢地搞死返嘅地步了

civil war了

第一個可能咁做係歐盟

要求Twitter唔可以封佢地政客言論, 要嚴守中立. 定立法例佢地唔可以參與政治, 公開佢地演算方法

twitter一係服從,一係退出, 但應該都可能先打返幾年官司

但同國家安全有關, 法庭一般一定企政府果面, 所以twitter輸硬

唉

如果google真係退出，歐州會唔會大亂

應該無乜影響

其實佢地對外係做生意, 中共咁極權佢地都做到生意, 更何況歐盟? 佢地真係唔care

科網公司應該都會接受, 但同時有左法例, 佢地隨時可以被控告. 只能講, 科網公司係搞死左自己

問題係 美國人投得biden 都應該好唔想打仗
其他國家又得個講字 冇trump trump做一哥真係頂唔緊

睇中芯 華為嗰啲 就知如果唔係trump
支那可能已經超越美國

川普係一個戰略人

一 攻撃大郵寄選票容易引起懷疑大規模舞弊的情況 ，下次選舉不能大量使用郵寄選票。

二 令支持者懷疑傳媒可信程度

三 令人懷疑社交平台公正性

四 令到華府對華迴旋空間縮小

其實中國已經注定成為第一強國
大家認命

明明自己都係美國人
係度岸鳩鳩攪自己總統
抵撚死
垃鳩圾美國仔
抵世界各地睇佢地唔起

中國成為最大驘家

其實今年有咩對中共不利？
2020 乜都中共贏曬咁
武肺 玩死全球 中共乘機賺錢 港共乘機收緊控制 侵侵比佢跣咗獲金嘅
美國大選 侵又輸咗 china joe上位
今年係咪中共年？

唉, 其實唔止第1次架啦

越戰其實無打輸架, 又係內部迫到佢地輸

左膠一直在美國影響力好大, 過一陣又出返黎, 你可以睇下呢篇野講越戰個真相

明夷之年，天地晦暗

最撚大問題係支那有核技術
宜家根本冇人想打仗
支那就係睇中呢點

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

台灣要買定多d mq9, 要現貨， biden唔會賣俾你㗎

我反而覺得係美國主流傳媒同左膠，中共最成功係係老美推文革同假共產主義